<resources>
    <string name="app_name">Sport 24/7</string>
    <string name="title_activity_footbol">MainActivity</string>
    <string name="title_home">Правила</string>
    <string name="title_dashboard">Игроки</string>
    <string name="title_notifications">Галлерея</string>

    <string name="documentHandball">
        Гандбольная команда состоит из 16 человек, из которых одновременно на площадке могут находиться не более 7 игроков, остальные являются запасными.
Матчи взрослых команд состоят из двух таймов по 30 минут с 15-минутным перерывом.
Матч начинается с введения мяча в центр поля. Игроки могут смело касаться мяча любой частью тела, кроме ног. Прежде чем осуществить передачу необходимо убедиться, что игрок находится на расстоянии более 3 метров.
    </string>

    <string name="documentTenis">
        1. Перед началом матча проводится жеребьевка. На ней определяется игрок, который будет первым подавать в матче. Также выбирается сторона корта. Этот момент важен при солнечной погоде: против солнца очень тяжело подавать, т.к. оно слепит глаза и мешает сосредоточиться и качественно исполнить подачу.
2. Гейм на своей подаче начинается с первого (правого) квадрата корта. Подача осуществляется по диагонали на половину корта соперника. Розыгрыш продолжается до тех пор, пока кто-то не ошибется (не попадает по мячу или не попадет на половину корта соперника).
3. В сете выигрывает тот, кто первым наберет 6 геймов с разницей в 2 гейма. Если необходимой разницы нет, теннисисты играют до счета 6:6, после чего играют тай-брейк до 7-и очков, его также можно выиграть только с разницей не менее 2-х очков.
4. Победа в матче достается тому, кто первым выиграет 2 партии (чаще всего новички играют трехсетовые матчи до двух побед в сетах).
5. По ходу матча игроки подают и принимают по очереди. Важно не сбиваться и следить за тем, кто должен подавать в следующем гейме. Также после каждого сыгранного нечетного гейма происходит переход: игроки меняются половинами корта (например, при счете 1:0, 2:1, 3:2 и т.д.).
    </string>

    <string name="documentBat">Мяч необходимо стучать об пол одновременно одной рукой. Баскетбольный мяч нельзя ударять кулаком и тыльной стороной руки. Запрещается противостоять игроку команды соперника, используя отталкивающие, удерживающие и атакующие движения руками. Нельзя бегать с мячом в руках и нельзя играть за пределами игровой площадки.</string>
    <string name="document">Цель игры – забить как можно больше мячей в ворота соперника. Футбольный матч всегда состоит из 2 таймов по 45 минут с перерывом в 15 минут. Судья может назначить дополнительное время после каждого из периодов, равное затраченному ранее на замены, оказание медицинской помощи или в случае умышленного затягивания. В классическом варианте от одной команды на поле выходит 11 игроков. Максимальное количество запасных игроков равняется семи, а возможных замен три или более, например, в товарищеских матчах. Форма игроков должна отличаться от судейской и вратарской. Основные термины мы изложили в другой статье. Настоятельно советуем ознакомиться, чтобы адекватно понимать ход игры.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="footbol">Футбол</string>
</resources>